# درس بینایی ماشین 



## تمارین درس 

در این ریپو تمارین درس بینایی ماشین قرار داده می شود و در هر پوشه مربوط به یک دسته از تمارین می باشد که در آن شرح کارهای انجام شده در آن تمرین به همراه پیاده سازی هر بخش تمرین موجود می باشد.

